政府：有錢人唔怕肺炎

港府研放寬檢疫限制
行會成員倡免中港商務人士強制檢疫

行政會議成員林健鋒表示，隨着兩地疫情緩和，可考慮逐步放寬措施，如先放寬商務工作人士，毋須進行14日檢疫，但在出入境前均須進行檢測，以減低傳播風險。

政府行政會議：蟻民要檢疫，商務客唔駛檢疫，
商務客有錢有權，有錢人可免疫，見到金錢，連病毒都怕。